# README #

Integrantes del grupo:
	*Anthony Herrera
	*Denisse Guizado
	
Detalles del Proyecto
Se requiere hacer un programa que permita medir la distancia euclidiana entre dos puntos. Para esto se necesitará una función
que permita realizar dicha funcionalidad. El usuario ingresará la ubicación de los puntos y la función callculará la distancia.
Adicional se deberá crear un archivo point.h donde se declarará la función, un archivo point.c donde se implementará la función,
un archivo main.c y un makefile.